警察既特首不代表市民

射殺市民既特首！
只代表警察既特首！